高院拒絕泛民申請就禁蒙面法批臨時禁制令

靠自己雙手

預撚左喇 香港法治已死

預咗啦 垃圾

出黎啦 香港人

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

香港法治已死

法治已死

香港獨立

文明方法已用，唔怪得激進勇武了，剩下的只有獅鳥耀香江！

一早話自己人審自己人無用

禁蒙面法臨時禁制令唔係前日審左咩？

又係林雲浩 屌佢老母

97之後既港人仲信法治就係弱智

邊個法官？

過多10日立法會重開，唯有等睇下泛民拉唔拉攏到自由黨ban返轉頭囉

獨立調查都係呢一班，根本點都告唔到黑警的。

... 吔蕉啦

司法獨立喎

屌

上次係岑敖暉同郭卓堅申請
今次係泛民

政府打哂籠通 外國文宣要出動

同一個官審，咩安排嚟

只要證明唔到暴力減少。。。。

冇可能既事唔好on居比希望 靠自己好過

香港法治笑撚死人

都係任佢定
佢既準則係冇放tg

唔關事

前日係岑X輝同長毛果次...

今次係泛民議員~~

GG了, stop 唔到佢引用緊急法.... 以後再可以引用緊急法, 再立其他西屎法律條文...

理據呢

岑x輝有冇講幾時搞上終審？

議員覆核禁蒙面法 政府一方稱申請方沒提暴動情況

24名立法會民主派議員就已生效的《禁止蒙面規例》，向高等法院申請司法覆核許可，要求法庭宣布引用《緊急情況規例條例》訂立《禁止蒙面規例》是違法及違憲，並申請暫緩規例實施，高院正開庭處理。答辯人一方，即行政長官會同行政會議、警務處處長和律政司司長，由資深大律師余若海代表。余若海反駁，申請一方並無提及近月出現暴動及破壞等情況，又指禁蒙面法並非針對重整社會秩序，而是關注到需要防止投擲汽油彈及街頭打架等行為，港府亦曾於1967年引用《緊急情況規例條例》立法。余若海指出，連串示威令多人受傷，行政長官有必要立即推行禁蒙面法；又指如果要交予立法會三讀，恐怕一天之內無法完成。余若海提到，戴面罩者不等於會作出違法行為，但亦可能有人因此認為不易被辨認，而作出一般不會做的行為。

2019-10-06 13:03:20

緊急法係皇權黎
英國都要得到英女皇首肯 先可以用
但香港 特首一個講哂
然後班法官唔認為有問題
屌你老母咁叫法治？

拆未？ 唔拆個d 仲有咩反博

屌佢老味星期二頒理據，事後諗點老作呀？
政府點申請禁制令都得，民間就唔得，食撚屎法官

光明正大違憲都冇問題

係咪會有判詞？

今日拒絕禁制令先
下星期二 working day 先俾個理據

可以裝修呿院未

你又賺左三毛喇恭喜

柒婦人志在開啟緊急法，佢好清楚減少放狗就減少暴力，所以專登製造無狗時分

無禁制令。。但都要打落去。。。打到終審

唔好搞笑啦，所有自由黨立/區會議員藍到發黑呀
你估仲係田少揸旗？

紅底法官list洗唔洗加埋林雲浩?
-彭寶琴
-楊振權
-杜浩成
-陳碧僑
-區慶祥

冇 三毛想帶風拖多大家十日姐

Here's your shekel

即刻出尖沙咀

學識打「」先上黎啦五毛

不意外

點解又係同一個法官

問左習帝話可以用

香港法治笑撚死人.

dklm

估到屌你老母

比你突破盲腸

出去啦

又扑一件

法治

是但啦
香港人幾十年都特別驚犯法
佢地越搞已經越無人care犯法
自作孽

三權分立 互相制衡

一早deal好啦
幫妳reject完 fc個班退休個陣識提名委任啦

我就唔識法律，但有法律撚話唔批係合理

歐洲罷工撚話：無罷工遊行的罷工罷課，一切都只係徒勞無功

終院啦

冇期望過

Details?

理據係咩

預左

知咩事啦

三權合作屌你老母

都估到

垃圾法院!

理由係？

乜撚野事
連高院都幫埋林奠？

唔撚係法治已死，係司法已死

今日開佢波

法治呢？

法庭咪又係港共走狗

共產黨

咪住先
理據係咩

預左冇用都要做
話俾人知和平方法冇撚用

hong konger assemble

講個笑話：司法獨立

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係: (廣傳，歡迎各位不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

要理由個咩

換人貼大頭

立法會無權wo 得個傾字把撚

三權 分立喎，其實咪係垃圾

正仆街⋯⋯香港法治已死

有險可守? 守你老母呀

又多個名擺入清算名單

月底仲有司法覆核正審啊

司法已死

驚閪 拉晒我地囉

咪已經有巴打整好晒一本報告書

六月尾都開始知道香港冇司法獨立啦
啲法官嗰時都仲開會講緊點幫到DOJ入罪

下次係咪要召集兄弟去搞法院審義士時鶳個狗官加搶犯

司法主動讓步比行政

三權分立喎

三權合作

說個笑話 香港法治

冇用 得林鄭有權收番條例 立法會唔過佢都可以唔收番

法治已死 要高院嚟做乜

其實又未必關事，因為臨時禁制令個門檻好高，就算真正司法覆核有機會赢都唔一定攞到

推

司法已死 法治已死

預咗啦

高院正垃圾
香港人要靠自己

神獸召喚

田大少揸旗重會醒水
收盡兩家茶禮維持現狀繼續做生意賺錢
但而家自由黨傾左去賺支那錢
結果可想而知

21/10 審呀！ 別做標題黨！！

有險可守，over my dead body

意料中事，政府緊係同法庭傾好曬先推

DKLM

唔係星期二先正式討論咩

是但一個藍絲申請就得，哦，門檻好高

濕鳩法官

反對暫緩咋

預左啦 垃圾

冇問題，香港人會繼續抗爭

連理據都冇喎
啲法律撚去曬邊

打既ground完全由條法例是否違憲，一轉去左條法例是否有急需，完全係俾人放左個焦點，點解唔係直接打佢違反基本法？

不要咁快咁講

香港法治死咗好多年啦

Video都需要整，最好有Google廣告

唔撚明點解係同一個人審

咪on9啦

預撚咗 紅官 法治已死

係咪應該開始針對紅底法官

其實冇所謂啦 反正下又捉唔係又捉
蒙面算得係啲乜 反正超過三個人都當你非法集結
俾佢捉到係都挫你條罪 分別不大⋯⋯
香港人 反抗！

政府或者藍絲申請就次次都批

睇左泛民見記者先

咪就係...跟本除左終審法院有啲正常嘅法官外
其他法官都無法治可言
應該香港無法治可言

與人民作對的法官
少一個也沒所謂

屌你有幾撚精警

獅鳥又幫到D乜只有失分

有冇辦法可以令美國制裁紅底法官？

so? 法治一樣已死 同釋左法既法例一樣 d 官只會執行不合理既法例 三權打壓

預咗你哋會咁做啦，一早搞定左個法官啦，唔係行賄就恐嚇，共狗做左咁多年衰嘢，好熟手啦！

睇下判詞先啦

預左，靠自人，出嚟呀

大鑊！

早就估撚到 違憲都唔禁

Dllm球證係我既人，傍證、足總、球員都係我既人，你哋點夠玩。不過命運靠自己創造出來，香港人🇭🇰加油💪🏽！

香港法治就係敗撚係你呢d 垃圾手上，啱自己心水既就章顯法治公義，唔啱自己己心水既就法治已死。理性d 撚on9 仔，呢場運作好快敗撚撚係你呢d 仆街手上

意料之內，依家林鄭隻手遮天

同上次個個拒絕受理一樣

我話我話事 我做我大事
理閪佢

Injunction 唔批姐 司法覆核未審

幫手推下 對準政權啦
推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

司法依家做埋政權爪牙走狗喎

三權合作 唔好扮咩一國兩制做馬騮戲啦
直接拆關大陸全面接管啦屌你老母！
香港人 出黎呀！

有冇判詞睇？

唔好嬲，彈藥黎架，國際文宣啦
可以合理化我地武力升級

睇直播啦
公民黨講左好快就有全面聆訊 係史上好少可咁快有聆訊既JR
大家可以有行動 但冷靜D先思考下先
同埋一定唔可以攪法院

想知司法覆核許可幾時有結果

拒絕臨時禁制令
唔係拒絕司法覆核...

女皇帝777

反對暫緩，即係行政>司法，行政手段永遠主動，司法要等一大堆準備審議時間先有好微機會推返行政決定。期間已經唔知死左幾多人。

主動讓步

不如睇咗係咩原因理據先啦

咩標題黨，政府可以係幾個鐘內立法生效，法院兩次唔阻止違憲嘅法律生效，仲要慢慢審？

法治已死係無錯，但拆嚟比人屌咩

*【一名愛香港的普通市民致全香港人的信】* 最新形勢分析
我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法，好明顯是火上加油。但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況。政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂，讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消。為何區議會選舉這麼重要？事到至此起碼有八成香港人是反政府的。所以區區議會民建聯、工聯會一定大敗。四百多席我們起碼可以攞八成議席。最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席。大家要記得 600 席就可以算到特首。只要立法會選舉功能組別做得好一些，選特首在望。所以， *我們的戰場已不需要在街頭上。不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇。*
以下是我綜合我們的優勢：
1）遊行示威和衝擊（我方必敗：武力不夠對方強勁。他們有真槍實彈我們沒有，只會造成大量傷亡及被捕。）
2）*今年11月區議會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意［下個月就選］。）
3）美國 - *香港人權與民主法案*（我方必勝：如局勢冷靜下來的情況下，我們基本上必勝。不要讓政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光。）
4）*民事訴訟告警務處長*（我方必勝：我們現在眾籌基金已快到1億，主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長。經過這幾個月，警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中。現在已有30多宗控告警務處處長。未來陸續有來。下一年警務處處長可能每天都要上法庭。所以，好唔得閒。）
5）*明年6月立法會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意，政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）*2022年特首選舉*（我方必勝：如果我們能按步就班，把所有資源放在第 2、3、4點， 特首選舉勝利在望。）
所以，今次千萬不要中政府的圈套。 *他們想我們亂，我們就更加要安靜，認清楚我們必勝的戰場，無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈。* 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題。社會的安寧全靠市民的自律，關警察屁事。雖然現在停一停，但五大訴求，缺一不可！！！
［請和連登/TG提提］

千祈唔好，香港現剩下法院咋

食屎啦法治社會

同意
真心要保持理性思考

咪撚比啲五毛帶風向搞法官

預左。香港人繼續加油

預咗

預撚左

真係預咗，連法庭最後防線都冇埋

法治原來係咁
明晒
誰大 誰惡 誰正確

其實覆核未批，咁唔出禁制令住囉

唔好衝擊法院，邊個話衝擊法院一定係鬼

唔頒發臨時禁制令，唔等於法治已死

唔好俾人帶到風向

法律不能服眾，仲係能有法治?

係我眼中獅鳥無限加分，你不代表我

我唔抱有一個佢會反對禁蒙面法嘅期望已作最壞嘅打算

p牌左膠食屎

呢個係我聽過最on9嘅將會勝利宣言

想去幫高院裝修?

等睇法治撚點spin去話咩法律觀點出錯

dllm...

法律係要有依據，唔係要服眾，要服眾不如要人治

push

從來得狗先會叫自己廢青

唔裝啊！

根本就冇法治

官？紅官點會做嘢？三權合一仲信香港有法？

仲有jr呀

都未有司法覆核許可？

禁制令 唔等於 蒙面法

返屋企訓先加分架嘛
班勇武唔夠理性

頂多俾你拉到田少頭馬鐘國斌 得一票有鬼用 發夢
靠自己好無

我不是要代表你，只係獅鳥是否能對準目標啫

啱呀，以胸襲警罪成都係正義

因為係用緊急法立就算ban到都只可以特首廢除，如有錯誤請糾正

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

Aii diu

應該有司法覆核許可

提升人民反抗意識

泛民

香港呀

1967仲用緊王權
2019行緊基本法

我同意唔好私了法院同法官
但
唔好對司法有任何希望
又唔見你講下機場禁制令?

晤係不分化不割蓆，點解駡人，每人都有表達意見嘅自由啊,

條氣點唔順都好， 唔好搞法院，國際輿論死梗

屌你老母又係同一個人審

有險可守？

分別係理論上係事頭婆批准，但實際上係首相負責批，因為事頭婆無論做乜都係首相整出嚟嘅（虛位元首），而首相係民選
但習帝就...大家知架啦

唔可以！

我見班記者會live泛民話好似仲有希望
話咩全面聆訊個排期好快係好罕見

拒絕發禁制令
剛才郭家麒開記者會，指法院將於21/10 審理利用《緊急法》的憲制問題，是否可以誇過立法會去制定法例。

別只做標題黨
be water 兄弟！

如果正審都輸咁點呀?! 到時攪得未?

你講扣分算唔算割席？

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

【1350】就民主派立法會議員的申請，法庭拒絕就禁蒙面法批出臨時禁制令，判詞將於周二頒佈，至於有關的司法覆核許可及正式聆訊將合併於本月下旬舉行。

如果真係3權分立
最重要係特首無能力繞過立法會去立任何法例
點解唔係用呢方面去打?

呢方面係要用司法覆核?咁覆核到幾年後都得

裝你老母 mon po狗

十萬個同意

泛民有必要咁做，用嚟實質證明一國兩制同法治已經完全被破壞
比美國同英國屌中國可以屌得大聲啲

本末倒置 佢今日用緊急法立反蒙面法成功 就算我哋唔反抗 佢都唔會比機會我哋贏區選 一定會用緊急法阻止區選 將勝利致於他人嘅憐憫 咁愚蠢嘅事都諗得出 on9

講咁多法律觀點咁呢幾個月講咩鬼陪審團否決權
對住個當法治係公廁嘅政府，挑戰佢一啲違反法治而行嘅法案，都仲懶係跟慣例案例審案，班法官簡直係政府隻雞嚟 呢頭講完法治已死，嗰頭仲用咩法治法律觀點幫啲閪官兜

可預料

支持

冇錯 大家要冷靜啲
唔係個結果唔合我地意就話法治已死

法治已死都預咗

有幾多人分唔清臨時禁制令同司法覆核？

法官？ 咩嚟㗎？ 有咩用㗎？

仲有角球

我估係 非緊急 唔批禁制令

同意
我覺得最少都要睇判詞點講先
一睇結論就跳去法治已死就跳得太快啦

咁肯革命未？ 係呀 係睇緊呢段嘢嘅和理非

習帝 林太后

有無三權去打但被政府用公共危機spin走左

代表政府一方的資深大律師余若海陳詞時指出，不認為政府引用緊急法訂立規例顛覆憲制秩序，因緊急法訂明只有在特定情況下，才會將部分立法權下放至行政機關，立法會仍擁有修訂及撤回法例等法定權力。余批評，民主派議員一方在入稟狀中完全沒有提及社會現時面對的嚴峻境況，包括無差別縱火、掟汽油彈、在街上打人等。余若海形容，香港目前的暴力衝突情況，是在1967年後沒有見過的。

最仆街個所有立法會可以審視個權力其實好弱
因為緊急法既修定/收回得行會可以做 上大會審完都可以無視

司法獨立
喎

申請禁制令同jr係兩回事，jr先用到呢d ground

如果係咁就仲搞笑，香港連份「憲法」都冇經過人民授權，而家啲惡法就更冇依據，咁都幫到港共兜嘅就唔好成日講咩法治已死啦

講個笑話比大家聽
法治係香港核心價值

因為主要目的係要申請臨時禁制令 所以必須向法庭證明緊急嘅理由 司法覆核驚你依據日後再打

等終院啦
從來高院都係0期望

未正式hearing啊！呢個臨時禁制令只係表示未有超明顯違反constitution，現時唔洗禁住！

大家唔該冷靜d
個司法覆核係未審 個官係受理左 唔好講到輸左咁

法治玩完

司法覆核嘅理據日後再打

見到你個名就想嘔

咁怪之得果日咁多P牌上黎叫大家停一停

講還講
大家記得出街遊行

當年佢係陳振聰代表律師

睪丸拒絕頒令

拒絕禁制令
緊急法個司法覆核未審
冷靜啲

恭喜香港獨立國第一任女皇林鄭月娥女國陛下 正式上任

nmsl
骨灰拌飯好吃不？

可唔可以再申請多次

垃圾法官，食咗屎

咪撚搞法院
唔係JR分分鐘唔洗審就直接收皮

完全唔意外

弱智仔

咁實行左反蒙面法都有人蒙面
咁即係唔使立啦

契媽話兩個禮拜

高條撚
黨鐵又申請到，GAY場又申請到

機場、党跌話禁就禁

啲法治撚真係好on9，慢慢討論唔係問題，有重大爭議性同違憲就應該停咗先再討論，而唔係繼續生效直至討論完成。
政府過往一直利用慢長嘅司法程序去達成佢嘅目的，立法會選舉四年一屆，但你呈請要兩年，準備補選又要時間，佢又可以上訴。司法程序已經成為政府用合法性作不合法行政指令嘅手段。

預撚左喇 香港法治已死
香港法治就係敗撚係你呢d 垃圾手上，啱自己心水既就章顯法治公義，唔啱自己己心水既就法治已死。理性d 撚on9 仔，呢場運作好快敗撚撚係你呢d 仆街手上
同意
真心要保持理性思考

佢用放少左tg做標準
暴力一直升級緊

大家唔好氣餒膈借機俾三毛煽動搞法院，契媽有嘢講

黨鐵 機場

天收佢

法治從來無活過，點解咁多人叫死？
法治係base on 民主 人權 自由，無呢三樣野既法治只係人治、暴政。
共產黨最最鐘意話自己係法治社會，因為可以用由佢制定既「法」去「治」你，堅信「法治」可以管治到社會所有人先係最蠢既一件事，係無民主人權自由下既法律只係用黎保障特權階級。
香港從來都只係有有限度既民主人權自由

因為係舊新聞，下星期重有人做司法覆核。

垃圾

死黑警

同意‧點解仲覺得政府會畀您地贏選舉﹖延遲又得，DQ又得，而家基本上已再無法治，唔好再天真諗用佢設下既制度去贏，咁係冇可能。

有無得上訴到終審法院

搵番d外籍法官

只係否決左臨時禁制令，下星期司法覆核。

現晒形喇佢

No,係行政凌駕立法，司法

臨時禁制令同JR兩樣嘢
岑敖暉同郭卓堅嘅臨時禁制令被拒批，但佢哋申請嘅 JR 星期二審

上次係覆核王同郭榮鏗申請嘅 今次係全體民主派立法會議員申請

唔好覺得班紅底法官/其他法官係離地，
做得法官叻過你同我幾千倍，
你估法官唔知政府暴行？

因為冇用催淚彈而接受呢個on9理據，
完全唔係因為佢地係on9,
而係佢地已經歸邊。

依家淨返終院某幾個良心法官。

果然係官官相衛

香港法治已死
明知有爭議既問題都吾停左先
對我們市民公平嗎…

仲有好多人好天真以為自由黨有良知

法庭認為緊急法有爭議
但係法庭唔認為緊急法過既法律條文有問題
你預左比狗咬法庭一定會判你犯蒙面法

打錯 岑敖暉

仲有潮聯etc 阻街唔可以行過第二條街？
一條法例全港性實施都冇迫切性去暫緩？
繼續俾話人三毛五毛啦

一多咪又大條道理推惡法
唔好跌入迷思度

舊你老母，今日係第二次申請禁制令

唔好理人哋點諗 堅持自己嘅步伐 反正龍門任佢擺 根本無意義

睇黎你唔明呢次司覆覆核既重點

仲信法庭都係on9啦

再次證明泛民已經無實際作用，唔好再諗血債票償。

點解會由同一個法官審？

理由係咩

太狠

申請臨時禁制夠和平啦呱 冇用喎

我諗一般一刑事案件法庭都有比較公平既裁決

但一到政治事件法座就有偏頗

呢個算唔算法庭既缺點

不過講到尾都係憲制問題

一個憲制無民意授權

點講三權分立都係死

Revolt!!

理據？

司法覆核同埋禁制令係兩回事

所以無需要咁快話法治而死

燒法庭

佢係立左先，未過，就算咬都係delay等立法會過左先上庭？

閪政權最叻玩法律

仆街法官

支持焦土

跟本係人治，所謂守法已没任何意義

咁咪真係echo chamber囉

講個笑話 香港法治